唔係唔反抗，唔該想想自己有幾多實力先

有錢佬想你行，泛民想你行，政府土共都想你行，但當你有機會出街即拉時，要想清楚值唔值得出來行。
有三百萬人又點，如果美國覺得有利益先會出手，唔值得既理得你死晒。
勸就係咁勸，明知對方一定高壓濫捕既，仲伸個頭出黎俾人拉既唔該想清楚。

底已起